{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072494?place[place_type]=GID&place[gid]=1072494&place[latitude]=35.8389534908&place[longitude]=127.6922547419&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 맨션531펜션"
    },
    "text": "茂朱マンション531ペンションは入室時間が15:00で、退室時間は11:00です。 さらに、予約人数が増加する場合は事前に連絡してください。基準人数を超える場合は追加費用と入室不可能、払い戻し不可能のポリシーが適用されます。 ペット同伴の場合にも入室拒否と払い戻し不可能なポリシーが存在し、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、紛失及び毀損に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内での直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されており、喫煙は特定の場所でのみ可能です。 また、放歌高吟、または喧騒により他の利用客に被害が発生する可能性のある行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 子供や幼児と一緒に滞在する場合は、安全に常に注意してください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、バーベキュー場も利用可能です。 駐車はペンション内に可能な空間があり、周辺の観光地としては茂朱徳裕山リゾートスキー場、七淵渓谷、龍湫滝、徳裕山、徳裕山自然休養林などがあります。 それぞれの客室は202号、203号、204号、201号、101号で構成されており、それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、事前に連絡してください。基準人数を超える場合は追加費用が発生し、入室ができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に紛失や毀損に対する責任を負い、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や個人的な炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は特定の場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "放歌高吟や喧騒による他の利用客への被害はありますか？",
            "answer": "放歌高吟や喧騒により他の利用客に被害が発生する可能性があるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定による料金表の誤りはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に滞在する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "子供や幼児と一緒に滞在する場合は、安全に常に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どの客室が利用できますか？",
            "answer": "それぞれの客室は202号、203号、204号、201号、101号で構成されており、それぞれの客室には基準人数と最大人数が設定されています。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては茂朱徳裕山リゾートスキー場、七淵渓谷、龍湫滝、徳裕山、徳裕山自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用できます。バーベキュー場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能な空間があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 695
    }
}